ISP’s DHCP did not function properly

ASUS ac58u HKBN用戶
不停斷線 isp’s DHCP did not function properly
打過去call師傅上到黎又話唔關佢事 叫我搵it部
再打上去條友又話幫唔到你
睇埋舊post 好多都一樣問題
唯一個有講解決方法個post
我比埋HKBN睇 佢都hea尻我

究竟要點先可以正常上網

都係個啲換mac address release renew ip做左未？
唔得就熄晒modem同router幾個鐘再開？
再唔得就部router做factory reset?

公司定屋企先
你見佢證明佢提供到上網服務先比佢走ma
證明唔到就唔好交錢了

試過哂

屋企
佢睇後台又話無事
師傅上到黎 試線 部機都正常
就話呢啲唔關我事 你去搵it啦
最衰上網係一時斷幾秒

咁真係唔關佢事wo,
師傅熟手過你, 上網/測速就係咁簡單
定係你自己隻router問題

牙石隻router 軟件更新出事, 試下手動更新版本